返工唔夠半年就問我去唔去第二條team, 代表咩？

經理話第二條team 等人用

其實係咪我under performance?

我是垃圾

即係你team leader想射你走

如果果邊唔太難頂咪試下去羅，反正留係度老細又唔睇好，都無得上位

加左人工未先?

真係以為自己開post
返左未夠半年 被通知情況下去左第二條team